其實點解個個都話壽終正寢=唔可能再推?

你地係咪on9? 林鄭都未講你地就幫哂佢解話仲叫人唔好再反?

堅持"撤回"唔係為啖氣, 而係"撤回"呢兩隻字係議事規則白紙黑字寫到明既用字黎
係有法律效力
我想講就算林鄭跪哂玻璃話以後唔再推修例都係無用, 我地要既係佢正式宣佈"撤回"而唔係要佢扮死狗示弱

好心你地唔好扮哂政治家學人分析咩"真係唔會再推", 政府有幾無恥你地無可能唔知
今次唔可以再玩階段性勝利, 五大訴求缺一不可